［警世］咪撚再亂俾signal啦仆街！！！！（8）

再三係度屌鳩所有唔鍾意但又俾假希望人嘅仆街
唔好再呃我地呢啲毒撚啦
一開始係咁flirt我
到最後一句 我有女/男朋友喇 就掉低我
知唔知有幾撚hurt?

擺低你既煩惱 繼續圍爐

新人LM

新人留名

巴打

臭雞！！

樓豬食屎

平常心就算啦 唔好暗示啲咩

死佬！！

我定係佢

佢呀

cheap!!!

咁大怨氣

我呀

衛蘭啲歌真係cls

同意 真係唔好暗示明顯太多
認真就輸了

之前返工識左條女 係咁flirt我
仲要講曬掛住我個啲
咁樣維持左成個月
以為自己叫緊糊
到最尾頂唔順主動問佢 咁我地而家係咩關係
點！撚！知！
佢不讀不回左我成個月喇已經

唯有move on 囉 唔係可以點

覆反上個po

身為過來人真係叫你唔好問
唔知好過知

以為實食無痴牙 到頭黎得個吉

聽到我都cls

如果佢有意思就會搵你啦

仲撞乜鬼，放棄啦

上個post未覆就爆咗
準備直接啲俾最後一個signal
再get唔到就收皮啦我

同我個陣一樣
諗返起都覺得曬氣
佢話淨係掛住我一個 想晚晚發夢夢到我

唔好再咁落去喇
巴打你係返工定仲讀緊書？

好惡

我地年幾無見面 我同ex分手後 同呢個男仔又再見講番嘢，原來我發現自己都幾在乎佢，不過以前大家係唔啱既timing中意左大家 個時佢有女我有仔，大家有共識唔一齊 但宜家大家都單身 仲有無機會？
利: 以前曖昧過kiss過拖過互相中意過

你鐘意左佢好耐？

睇下對住邊個

有呀 可以試下我覺得

仲有今日係再見番佢傾番計，仲係好熟悉既感覺
但唔敢chur 因為佢太有自信 唔想俾佢食住 希望對佢黎講我仲係吸引

屌你老母，哩排病左又主動關心我又特登買藥我食，點知轉個頭又同第個女仔睇戲食飯，chok下你你又話friend黎架咋，屌你我唔撚信係咁簡單！屌到底係你做多左定我諗多左

Post 9見

新人
心灰意冷了

你又消失？

不過佢whsapp同真人真係差太遠 send messages 永遠都係話題終結者

呢個真 好想move on

我懶爬文

我無

我都遇過啲過度自信既人 諗返都覺得佢地on9

我以前都係禁 唔搵就會到佢搵番你

始終見面既相處重要啲既

而家諗返去就覺得係 個陣又會信到十足十 唉
仲話咩好想快啲見到你 好掛住你

佢又覆我啦

留個名去屙尿

我最多幾個鐘

扮

佢hea鳩你呀？

冇人想知

係我犯賤
係我犯賤係我自作多情係我想踏過朋友果條界

真係無-.- 你起我底睇睇 好開心

俾人叫靚仔

係呀 3隻字
我覆返佢2隻算數

都係做朋友好啦
我放棄啦
諗諗下不如連朋友都唔好做
搵D野令佢以後都討厭我憎我

我都有講過，然後佢話做咩咁掛住我

抽水

笑 唔好覆啦直頭

俾最愛既人憎好痛苦

句句疾住哂

唔覆佢又會話我已讀佢

吹咩

咪已讀囉 理撚得佢

人總是犯賤

因為鍾意佢所以唔捨得已讀佢

She does not care about you
利申錯grammar

Exact7ly

好想問佢 究竟一直以來你有無鐘意過我 我係你心入面有無位置 不過我真係唔敢問 就算見到佢在線上又點 我連搵佢既勇氣都無

有時真係好想斷咗個粉心佢 又冇勇氣

問完佢 知道個答案當俾自己死心

共勉之

巴打收手啦
止蝕離場算啦

有時寧願抱住一絲希望都唔想死心

有一秒以為你係佢

我怕我問完更傷心

你預左架啦

I’m 絲

係 所以我真係唔敢問 唉

同你傾計好似開心過同佢傾

因為我係開心果

分享
話說啱啱打緊FTK
突然feel到左手手臂有啲嘢撩撩下
我望一望 原來係曱甴
然後我離開咗張凳 講左聲 Hi Auntie
左手攞起部notebook 繼續打機
繼續同朋友談笑風生

講咗
我依家畀隻曱甴flirt呀
希望曱甴唔好俾假希望我

幽默呢家嘢

我隔咗一排冇搵佢 佢尋日先搵返我

我自己都頂唔順
自

我都驚我會呀其實

原來有唔少已婚男人會都flirt公司後生女同事 好嘔心呀屌

比人呃過報hkue
以為佢真心想

你肯定會

幾歲既男人都鍾意後生女

唔明

係 但仔女都生埋 好心收斂少少啦

新人留名
都唔知係咪自己太毒先覺得人係亂俾signal

利申A0

毒撚格，無計啦

係
於是驚得濟又縮沙咗
成日諗人地點會中意自己，一定係自己諗多咗

屌 又摸頭 影相又捉手臂 又買早餐
到頭來原來一直溝緊第二條女

收手啦

究竟點分佢係對我朋友定有興趣

其實佢對個個女仔都係咁

在做咁多位都係唔識分先會係度

睇住我地傻更更咁佢地一定覺得好好笑

咁可以點

啱grammar 啵

叫你朋友問下佢？

大家覺得摸頭係咩意思

摸咩頭先

斬掉重練

真係頭

其實我呃你架咋 我英文好好

我知阿

你靚仔=有好感
柒=摸狗

巴摸絲呢咁

好感囉

柒巴摸絲係咪=企開啲啦DLLM

無common frd

Well noted

愚子可教

lm

What’s up

點解喎

入到嚟先知原來有咁多同路人
之前真係以為兩條友單獨出街好多次，摸頭搣臉拖手仔全部無反抗，以為有機 點知又係越覆越hea，睇嚟都要斬欖

上左賊船姐

係

淡左

睇到咁多同路人先頓悟，係搭你糖根本就唔會係表現到而家咁
根本呢到十個例子都唔知有無一個單純係因為個對象鬥氣唔搵/怕羞etc.

自己諗多左

應該咁多個po追哂都係得一兩個

你比signal人先咪得

連我自己都追唔晒

到我俾返佢嗰陣 佢唔理我

咪搞鳩人啦

唔好咁

推

起身屌閪喇！！！！

就係有特登觀察過唔係呀

你動真情呀？

係呀 是咪on9

想呀 但日日見
同埋已經唔會撩佢講野
但佢又時不時走埋嚟

返工識？

嗯 同事都抽我地水
但我知道我只不過係煙幕

日日見點頂

又串單身狗

想引起大家注意

注意到你了 你未剪鼻毛啊

乜要剪既咩

唔知呀唔知呀

Why

唔駛剪㗎 食得㗎

點煮架

呢個post真係推得好撚快

其實我懷疑有一半既留言都係我黎

凌晨都輕輕鬆鬆推到幾頁

多得你地

多得我地多野呻

好耐冇見你

冇追post撘唔到嗲

傻啦 你求其鳩up我地都會答你

點解咁唔健康

返學遲到都要留個名 陣間再睇

呢啲嘢隨時ready

掛住弟弟？

咁點解訓唔到
掛住六索巴打？

因為你寂寞

九成九係食完覺得唔啱

我而家收你皮啦

多謝你

快啲再搵啦巴打

好mean 其實沒有然後都係收你皮嘅一種

絕症

等巴打唔洗唔開心咁耐嘛

眼大大

一下子真係爽快好多

你個名好正

咁快開到8

係咪講錯啲咩呀 定係your face your fate

rip老雞下世小心啲

留返拜山先講啦

我之前同一條女識咗一個禮拜就一齊咗
唔夠三個禮拜 我懷疑畀人綠帽
散撚咗

識左幾耐

煉金術
利申google

邊度識㗎

學校

有一日個女仔問我其實我對佢係點，問我點諗
之後同佢講清楚
佢就答我唔想拍拖住

問黎玩鳩你

好波

佢係咪expect你答普通朋友

個刻覺得仆街中伏
之後就開始好冷淡
所以都係放棄算
但老實講邊有咁易放低

google萬歲

應該唔會
因為我好flirt佢
可能佢以為我對好多人都係咁掛

起碼一年半載啦

咁真係玩鳩你架咋喎

撚狗咁撚

比人撚完之後就開始冷淡
我都唔知自己做錯乜野

同個女仔成日一齊係學校單對單食野同溫書
但係感覺上佢對我冇意思。約親佢出去都拒絕
我其實有冇機定係純粹做緊兵

佢靚唔靚

冷淡還冷淡
但約佢佢都會出黎
跟住周末先約左睇戲食飯
覺得會好尷尬

做兵其實真係好辛苦
I know that feel bro

係咪俾人玩得多會有衝動報仇玩返人

客觀黎講都算幾靚

goodnight

呢啲cycle 真係

咁做兵都無所謂啦

利申A0 唔識分

一陣先訓

我都覺丫。但係唔想面對

由上一次分手開始
已經做緊第二次兵
上一個仲痴線
佢有男朋友移左民
我地成日2個人去旅行玩幾日
最後只係fdzone
習慣哂
唔靚仔就係咁

好彩拍過幾次拖
分得到，甩身甩得快
但係復原期都仲係好難捱

有冇人可以建議下我應該點做

唔肯出黎真係輸左9成
女仔fd底嘅都肯出街玩架啦

但其實返學成日都會見面 不過就永遠冇進一步發展

單對單出去食/睇戲都唔出

同佢講佢好香

無機

無機就唔好死lur 了

返學見面唔代表d乜
要有好大量嘅單獨時間

唔比單獨見面時間你真係lur都冇用

佢都有打機。而家生活有大部分時間都有佢

學校食野同溫書都係單獨見

兩個行埋有無撞下撞下

有時會。不過唔係突登日山

唔一定係做兵既 人地唔鍾意你唔代表係收兵架嘛 食嘢溫書都係朋友可以做既姐

佢鼻嗰窿對眼就大

有冇話點解唔肯出黎睇戲？
有冇話其實活動佢鍾意玩？

既*

咁就唔好約啦

有無掂到手仔

又唔忍心傷害人

話冇錢 但我知唔係

唔忍心個啲就次次都比人傷害

陽衰係原罪

喂咁好明顯啦

拿呢個九成係樣既問題喇 我估

但普通朋友正常唔會咁架ma

2個人單獨去過3次旅行
諗住得米啦
點知都係收好人卡

唔係架
食飯溫書好平常

thats me

死毒撚

我知丫。但係差唔多返學既時間都單獨見喎

唔會單對單食嘢溫書？

都話架啦 嘢都扑埋都可以係普通朋友

agger

我去埋深圳 台灣 日本！

你咪一樣

其實單對單溫書唔一定有feel

咁幾時到我扑埋先

北上 不了

你準備60歲返黎開po
topic:60歲仍是處男 你問我答

又咩歌

陳奕迅都唔識好打極有限

你係fdzone我就講清楚
定係你只係享受曖昧個過程？

講左咪無人陪

哦

其實我都係想有人陪

冇話特別鍾意佢
利申軒fans

大部分人都係後者
我自己有時都係

咁咪大家唔好出聲

中學個時易d追女仔
大個之後反而對方fdzone個範圍大左好多

咁我係咪應該少啲搵佢算

中學大家比較真心 個陣外在因素無咁重要

我中學唔讀書嘅
所以追到女仔

最好啦

我讀書差過佢。係佢提出話要一齊溫書

仲要明知個人有自己吾鐘意既缺點都照鐘意 人就係咁犯賤

我驚一拉個風箏就返唔到黎

吾

中學最純呀嘛 冇諗咁多就會一齊

係課室攬添呀
一齊讀書呢唔代表d咩
一齊讀書個女仔只係關心讀書內容
唔會留意同關心你
搵其他興趣一齊玩好過啦

exactly

學生妹個身體係點 形容下

毒步：中學生涯冇女仔對住我笑是否遺憾

同意
大個之後狂比人fd zone
分手之後一年之內2個啦
係咪想玩死我

龜絲細個有無男仔媾到

因為你愛一個人 你包容佢既缺點
btw吾你老母呀

讀書〉你

但係佢又成日叫我同佢一齊打機。我又次次都話ok

冇 唔拍mk拖 係呢一兩年先拍

咩叫mk拖

有既。不過可能得我以佢為先

拍一陣就散個啲

打機係搵你zip時間姐

幾耐先叫一陣先

唉。但係我已經跌左入去

搞到好想食

上一個去幾次旅行都fdzone真係超級傷
佢去完exchange買左隻公仔比我
我仲放緊係床頭
成日半夜打電話比我喊
以為呢d女仔只係少數
點知再追另一個女仔會trap鳩我

咩叫trap 9 你

佢有一日無拿拿問我點諗
想知我覺得佢點
講完之後佢就話唔想拍拖拜拜

你有無問返佢覺得你點

A hoe

我係文盲

咁點解要搵我 明知我鍾意佢
好攰喇真係

依家啲中學生唔係好興拍幾日咩

我識個啲閒閒地都拍三四年架喎

冇得唔醒

如果真係鍾意點會忍到

識玩呀 我依d毒毒學唔到

唔係一件好事黎
後尾只會仲傷心
用左半年黎放低
都唔明點解咁on9
都冇開始過都要用半年黎放低一個人

以為你話你拍三四年

會改觀

但係你法式架喎

亂入

堅料 咁你而家搵到你鍾意既都幾好

橙

但更多既case係拍散拖

屌你老未大陸閪黎？

食飯了 轉頭見

你講咩

身同感受

搵你攝時間

淨係識對女朋友法式

我已經分唔清女仔係唔係比signal

一時唔記得我的快樂時代有呢句歌詞姐

笑

bye

French kiss

冇女朋友俾我法式呀

搵下就有

真毒冇人要

洗唔係係度招女朋友

兩個月已經可以好hurt了

好同意
開始覺得我唔應該追女仔

放棄人生了

開始覺得自己唔適合拍拖

咁咪好 做普通同事算啦

對愛情失去信心

咁多位早抖啦 訓先

Slee is for the weak

試下講自己嘢俾佢聽睇下佢會唔會hea覆

我係弱者

龜絲走左呢度仲有無人架

冇 今晚十點見

一散左就溝女

屌 十一點ok

咁撚多女

收好人卡

Wow

本嚟好哋哋
喱排chur得濟
搞到佢都唔點覆我了

唉same

講左啲咩

又學到野

開工了

知道了

咁難得搵到個 點知可能又要重新適應
好攰....

佢岩你姐
但唔代表你岩佢

尋日已讀左佢
今日佢hea覆我

都係對佢關心多咗
知佢前排分手
我又係嗰啲直男 之從上次同佢出完街覺得佢對我又可以 不知不覺我就愈嚟愈chur....
我又係唔太識點樣同女仔溝通嗰啲人嚟

你又講得啱
可能上次出街係錯覺

我已經分唔清係唔係比signal
又唔會話啲女仔比signal玩我嘅
只係我睇唔清楚
去到一刻已經對曖昧好失望

我都俾人hea覆

好正常

但都有見過d專一對老婆又好嘅男人

應該真係退役了
我開始冇咁緊張佢
唔再圍住佢轉

全力支持

成個腦佔左8成係我黎緊要趕既deadline
之前8成係佢

全力支持逐個逐個deadline ko
啲人唔接受你好意就唔好花時間去啲人身上了

一路係social media post一家人相扮好男人
一路係出面素後生女 想嘔

其實可能只係我一直一箱情願
不過依家有番理性思考

龜絲就起身了，走先

要重新識過一個人真係好煩 又要了解佢既喜好 睇下夾唔夾 夾既當然好 但唔夾既好似白費晒咁

肯定唔會架 你俾人flirt自己會感覺到 會有啲心跳加速 跟住自己會覺得佢對你有feel

唉 想自摺算

恭喜你
希望我有朝一日都可以好似你咁

有咩關係

又係我
抽唔到身呀！

早晨

我都係 每日係咁loop

bro whats up

完

條女生性好動 成日同我上堂有好多身體接觸
但係又feel唔到佢真係中意我 我又有少少心動
sorry of 1999 請巴打們屌醒我
利申中學雞

係囉，普通朋友

試下叫佢放學一齊溫書
btw gd.luck

多謝巴打

有時真係懷疑自己要求太高

你咩要求呀

我自己都唔太清楚
性格同樣的都有 我諗

咁早起身

已婚人士留名

正常呀

唔早啦

我本身有set過期限(一到11月就開始要放手)
主動出擊試反應+觀察兩個月
冇反應同signal就收工
始終我唔係得閒到可以做依d多餘野理感情關係理咁耐
再係咁我會因為時間少左連我自己既野同學業都會連累埋
所以係時候啦
冇回報既野我就唔會再全力做
唔係後果會好大

痴線你好理性

我都覺得我有番理性之後舒服左
跟住落黎既野我唔會再做主動果個
順其自然啦
主動得多都會攰
毒撚既我射左咁多signal真係真係真係攰啦
要訓覺

係感情入面點先可以理性啲

鍾意我既 我唔鍾意
我鍾意既 唔鍾意我

我都係咁喎

當你要死心果陣
當機會係接近0果陣
就會起絕望中搵番自己一向既生活

我死心啦
可能咁樣對大家都好

今晚5個女仔約我
但冇意欲想出

咁囂張

可能高手黎

我果個唔撩佢講野就唔會撩番我
態度明確
都比左好大決心我放手

唔係囂張
係嗰種唏噓啊

你係咪好靚仔？

以為你講颱風，俾放假希望 自膠

屌 laughed

我次次同人講 都俾人屌
但真心有無力感

冇覆過人

你地依家仲有冇聯絡 定係做朋友

可能你太明顯

問心 唔覺
順勢佢個tone俾反應
俾frd睇過 亦唔覺得明顯

以後別做朋友

呢首歌真係好自虐

呢首我知喇

聽下

樓豬咁識貨 送多首俾你

今晚聽
呢個小賤有首歌叫 當我唱起這首都唔錯

我又想起你了

日日番u都會見都會傾計都會大家講下笑
我已經冇哂動力再追了
繼續做朋友 不過唔再諗進一步了
朋友好了朋友好了
夠了

點控制到自己對佢冇其他遐想

個melody好好聽

只要確定到佢對我其實係完全冇興趣就會控制到架啦
知道自己一箱情願我就會控制到
只要有一刻唔sure佢係咪對我有興趣就會控制唔到幻想自己有機會
之前就係依個狀況

只要我唔搵佢佢就唔會搵我
依個就係我確定佢對我冇興趣既證據

啊啊啊啊啊屌我依家就係咁
佢一直都俾假希望我真係唔係辦法

我就係咁可有可無

Hi

叔叔

一夜深又開始亂諗嘢

亂食野好過啦

得杯麵 唔想食

營多都無

得合味道咋

惺咁渣ga

咩case

呢個post d 亂比signal case 覺得你好pro 答足咁多日

合味道世界第一

邊有呀 我鳩答架咋

Major in 覆post minor in 屌醒人

我先係需要俾人屌醒嗰個

呢度個個都係屌極唔醒

其實我好有興趣知道你地個對象係點識 我覺得唔會係日見夜見個種

要醒唔屌都醒
要唔醒屌極都唔醒

扮訓既人先最難叫醒

Agger
利申後者

你覺得日日見既話會唔會有咁既情況

咩情況

會

連你都唔理我，果然係可有可無

邊個唔理你

亂比signal 導致一邊諗錯

Y

唔關見唔見事架

唔知 不過就係會

已讀你？

今日比人踢到賓州超痛 賓州好重要架

你有

No

我保養得好好，有心

邊個咁仆街！！我幫你揼柒佢

見你地好多都見得好疏

我想見都冇得見

我同佢見得密架 咪又係差唔多 仲要日日見住佢同其他男仔玩得勁癲

你打自己啦

你只係其中一個

早已明白了

關我咩事

唉

仆街唔好喊

咩事

完了吧 如無意外

Tell me what happened

其實咪同你差唔多

你唔會醒到

一齊喊啦 佢睇ig都唔覆我

sorry

佢當我好朋友啊，不過我唔係，我唔可以好似普通朋友咁對佢

same

一樣 覺得自己過分關心佢 為佢做太多野

連ig個在線都要check真係覺得自己好變態

所以佢鬧走左我啦

佢點講

話左你唔會醒

其實唔係第一次啦 我已經慣

active now

咁你咪on9囉

屌

屌你呀

你明知自己係on9又唔肯面對

唔開心

M到

拿唔係我講架

男人M到

做咩喎

我認喇！！

開心返

乜你咁容易開心架

見到你咪開心

咁你多啲搵我嘛

唔搵喇....

我係一隻麻雀

Shit!!!!!!!

日日係一齊咪唔駛搵

Asshole

咁一三五係我

just u=on9

二四六係你自己㗎

星期日呢

屋企人

呢下反應唔錯

Actually is u